冇中產既香港 權力多多少少分散係本地企業或富豪

送中條例係連企業同富豪少少權力都拎埋
究竟林鄭幾時宣佈撤回